全盛時期社會主義者佛利民一日可以撚CCTOY幾多次?

Cruz、Hawley、彭斯左膠左癌三劍俠仲有咩衰野未畀人爆？

美國啲9upper/政治grifter求其講幾句，彭斯喺時事台形象就可以一兩日改變哂

成班傻閪又要鬧big tech ban侵又要連尼住學big tech

而家嘅時事台好似西班牙內戰後嘅巴黎知識分子cafe

[國際線] 一人一留言串爆拜登等佢唔開心

正視聽：今日係美國極權共產分子(dems)同賣國傀儡(主流gop)嘅政變！

美國班後生聽住，呢個係我對你地最後一次勸告

太多
不能盡錄

貼埋
起底
上一頁先